而家肯定有鬼，唔該自己諗清楚先跟*大隊*

平時做開CDr, 不過發幾日惡夢，唔share 唔得。

呢幾日相信好多發夢嘅人都見到係安全地帶會有大班人討論下一個目的地。當中經常，傾左成個鐘，都冇結論。到最後，可能仲com左一啲極唔合理嘅地點出黎。

好似今晚係銅鑼灣嘅夢咁，明知炮台山北角冇人都要吹雞去北角，走左一半勇武。另外仲有人吹話去荃灣發夢唔知為咩。

現場已經好多手足覺得鬼鬼地，但無奈大班人走左。剩低一班低攻低防嘅手足留低左
之後就有狗出現捉啲落單嘅，換衫嘅人。係咁岩定係咁橋?自己判斷。

我想講嘅係，唔該覺得唔岩嘅建議，唔一定要死跟，跟左鬼走就大家一齊死，勇武唔一定岩哂架。大膽同在場手足講，兄弟爬山， 唔係一齊送頭啊。
仲有，見到啲人散得7788， 要叫啲手足唔好散得太開，提大家返屋企啊

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

2019年8月11日